［行動po]聽日64又冇人講？

TLDR: 全和理非64晚維園見

無可否認64係本土派同手足眼中可能冇咩意義
但係有做開國際戰線嘅手足都會知
英美澳同其他國際都會視64為香港其中一個長期嘅民主活動
今朝聽bbc都有評論話視乎64集會情況黎判斷之後香港抗爭熱度
仲要最近美國示威其中一個元素都係抗議警暴
性質同對抗64天安門大屠殺一樣
作為對抗極權同警暴嘅抗爭者
係抗爭持續左差唔多一年之後
唔係連64去維園咁簡單咁低成本都唔做掛？

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

六四維園見

十連推

想休息到幾時？

推行動po

[每年重貼］陶傑: 以人的身分審視六四就已足夠 / 喜歡就去 不中意唔去 公民社會意見不同 不要人身攻擊

坐係屋企係唔會無啦啦光復到香港

大大力推

大家聽日見

用行動證明比全世界睇香港抗爭一直未完

推，今年64嘅意義係唔同於以往

天滅中共

推

64關我咩事？

要去

聽日見

預計有大量狗隻會佈防
為保障自身安全
最好避免帶危險物品
比野生動物咬就唔好啦
維園要人

美國警暴你會鬧
鄰國低等民族泯滅人性天安門屠殺又反而唔發聲？

成個抗爭就係追求緊公義追求緊民主普選
點解64又會唔關事？

冇錯支共港共越唔俾做嘅嘢就更加要做多啲

每一個活動只要對準暴政就大大力去馬啦

推到上熱門

推啊

熱門咁多垃圾po
幫手推上熱門

香港人 加油
要堅持

On9

對抗暴政唔係一朝一夕嘅事
香港人 加油 反抗 報仇

願聞其詳

推上熱門

推推推

出盡全力推

和你抗爭
我很愉快

齊上齊落

一齊光復香港啊手足

64維園見

自己一百連推

港豬咁得閒幫鄰國既人建設民主支那？

蠟燭自備pls

冇興趣建設民主支那
但係對抗暴政一直都係抗爭運動重點
敵人反對嘅我就要擁護

可以用個好d既標題。

有冇人陪我一齊去維園

唔理了推住先下次改善

push

敵人反對嘅我就要擁護

抖夠就繼續啦手足

天后老銅多黃店

Push

推你

推推推!!!!!!!

手機燈啦
帶火機被ss就麻煩

推!!!!

國際線make noise

Agree

sor下次改善

下次試下用: 大家聽晚得唔得閑

冇人講so nine sad

30年黎都話要建設民主支那既垃圾支聯會話聽日唔去維園要遍地開花睇直播

最諷刺係呢d標題先引到人睇

有冇實際行動？點做？

大陸不知幾想多d人去64

真

咦,係你阿

幫推

外國更加想添
你自己想唔想？

你認為有支那人係無辜嘅？

而家大家除左屌警暴之外 中共政權都係問題

咁所以點樣唔關事？

當時有

呢個好

想去嘅咪去唔想去嘅咪唔去囉
咁講嘅其實新疆、西藏都唔關我哋事

聽日唔洗帶裝,私了裝修呢d都千祈唔好做
聽日目的,愽見報靚畫面繼續俾輿論壓力支那
順便spin走返美國壇野

可唔可以幫手推埋呢個

帶多包煙囉

啱

去哂維園

唔好開花

各局和自搞 完全無影

文宣都搞唔起

Pish

中共暴行 絕對關爭取民主自由嘅香港人事

Sor 我說服唔到自己去支聯會活動

唔係話開花咩?唔想去支聯會果個

去，推

都冇人講過係邊度開花
少人零星嘅話國際戰線點搞

全部入曬維園困獸鬥
諗起都開心

聽日見呀關注美國都要繼續本地活動

去唔到 或者狗封路都好

係房關燈 點支燭放窗邊

維園見

此po已完
「突發」灣仔狗屋冇人

8964

Ok

你個主旨唔夠清晰

如果係寫香港人出黎表達支那屠城，係魔鬼殘暴，咁冇人反你

但扯埋落香港抗爭度，只會有獨派/唔想理支那嘅人嘅人覺得你冇啦啦代表佢做大中華膠

Show blocked user

真大愛至古以來都無

[行動POST]615全民放假悼念日

我寧願出65都唔出64
香港無需要推動鄰國民主進程

建設民主中國關我地香港咩事?

無人講咪你講lor 標題黨

64集會係國際眼中代表香港既自由，自己既自由都唔去捍衛，人哋點解要幫你？

鄰國事件關你咩事

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

爭左我屌晒你地老母

之前有成個LIST架 仲要勁多 屋企附近20MIN路程有兩個

開花喎
又聚乜9

人哋國家嘅事...

有無文宣借嚟用

目標明確 一致 維園見

紀念64 = 我係中國人

六四關我撚事

要出

個標題咩語氣呀大佬

利申 會入維園

真 同香港抗爭掛鈎只會令更多人認為出黎=支持建設民主支那 咁大把人都唔會想出黎
但如果當64係好似新疆西藏呢啲人權問題
出黎係可以係國際上make noise 同時都算係對準共匪弱點

六四夜邪壇雷電再
轉進尖東青天內
我陳雲叫天地常在

不了

你慢慢block

我就唔想幫支聯會抬轎

亦唔想做中国人。

講咩姐 大家明知
特登開Po預報比Popo知？

維園見！

冇呢個硬係覺得少咁啲嘢
不完美 要改善

鄰國嘅人民有無出聲？

見到你個標題唔想講

拉

拉

其實係，啲人屌建設民主中國冇問題，但割到話完全唔關自己事嘅，以佢哋邏輯嚟講除左香港之外嘅其實所有嘢都唔關自己事，國際戰線都唔撚應該打，因為香港嘅事都唔關外國人事

冇人講咪你講囉,d標題下下都要係度放負屌屌屌

記念64唔代表我支持支聯會

推！

咁你認為學生爭取民主有錯
劉曉波係抵死？
咁嘅普世價值你都要反？

咁我哋應該幾時搞個平反光州事件集會？

值得推既行動
如果64 31年後再被鎮壓
絕對係超級國際文宣

更重要嘅係比美國睇到我地嘅抗爭同佢地有明顯分別

呢次和理非比勇武影響力更大

無人講
輸了

64 wfc ，支那嘢關我撚事

其實係關事 不過唔想幫支那狗

Secretary Pompeo
@SecPompeo
It starts; so soon. For the first time in 30 years, Hong Kong authorities denied permission to hold the #TiananmenVigil. If there is any doubt about Beijing’s intent, it is to deny Hong Kongers a voice and a choice, making them the same as mainlanders. So much for two systems.
8:21 PM · Jun 2, 2020·Twitter for iPhone

啱啱先開始多人有香港獨立既意識
而家又倒翻去紀念64 ，真係做乜9阿

光州人地都已經平反咗啦
民間都有唔少電影或者藝術作品去紀錄同反思呢段歷史 咁64有未啊

去港島食飯唔犯法嫁

設身處地去諗下, 香港唔係搞國際線捍衛民主, 美國會理咩?
同樣道理, 支那人自己都唔講啦
佢地既事你又攬上身為咩?

今年搞外國會留意，又可以利用嚟宣示對支那同港共嘅不滿 何樂而不為
好心你就唔好俾自己嘅短視局限左你嘅行為啦

點蠟燭唔一定要火機嘅

支聯會一年一次既吸金大會

飯民打手有無糧出都靠聽日

一係全場舉埋香港獨立旗囉

有冇諗過點解支那唔講
就係唔想再有人記得呢場大屠殺
今年搞外國會留意，又可以利用嚟宣示對支那同港共嘅不滿 何樂而不為
好心你就唔好俾自己嘅短視局限左你嘅行為啦

反嘅並唔係普世價值
問題嘅重點係既然你要為六四搞集會，點解光州事件又唔搞個集會？
再加上你讀下支那歷史，做成今日咁——不斷培養奴隸主，仲係無辜？

兩樣野都冇衝突
紀念64係要大家唔好忘記中共當年的暴行
中共係香港獨立既敵人同阻礙

係, 你地最有遠見
望下抗爭班後生仔, 無BNO無資產, 移民政策又係益藍絲/有錢佬啦

我一直覺得, 香港繼續講64, 只係無形地將香港連繫住支那

只要對中共政權做到傷害既都要做

64集會搞左幾多年? 傷害到啲咩

69 ok
64不了

韓國個議員都有將光洲事件同香港抗爭一齊講
咁光洲事件都大致告一段落
但係六四支那仲未認頭
你想搞個光洲事件集會我完全認為可行
冇衝突

預約被捕

中共咪最想你唔搞集會囉
慢慢唔記得 慢慢遺忘

唔係話各區?

今年64意義同以往唔同，唔好放棄呢個機會

上年逃犯條例前既集會人數係多過之前好多

過埋國安法
分分鐘中國同香港睇齊，冇左就六四事件發表嘅言論自由
64集會係香港言論自由的指標, 外國都係咁認為

堅決反大中華情意結，已經好多年無去
今年我去，因為今年去幫到香港人抗爭
推

我去煲爉

64唔係唔想理
係上唔到心

支共政權 條次來wo

支持結束一黨專政

block 左佢好耐

無目的咁企人街都唔會

歐洲：香港d野關我咩事？

同原因

傷害左你既荷包 年年要捐款比李卓人

真
利申係現場

64 我感受唔太深 留番梁美芬去

我覺得光州事件同六四個性質係一樣啊
搞個紀念活動connect吓完全冇問題
如果理念相同 我理得佢咩人咩國家
過咗成年喇 仲未放底政治潔癖
唔係要你一定要去 亦唔係要你接受我嗰套
不過就算你唔認同 都唔好笑想做多小小嘅人

無人講你咪講

如果今年64出防暴水炮車震壓等於31年前嘅64係香港發生。
為左吸引外國關注我地限聚令係政治打壓
我哋大可以高舉：中學生可以復課，為何我唔可以集會？

和理非必需進場!

無人講

駁唔到

香港依家自身難保
64他国事務，不了

今年64幾多年話?
對中共政權做到傷害嘅話中共應該死撚咗

美國講到明要港共比我地和平紀念六四，聽日如果射tg既話一定好大回響

下⋯⋯我好後生咋喎
後生唔代表唔認識歷史 後生亦都能夠有所作為
我冇BNO亦都冇資產 但我覺得對埸運動有幫助嘅就會做

今年仲讀緊中二? 咁多年既晚會除左課金 請問你用咩傷害中共政權? 係咪打機打上腦

中共：參加「六四集會」毋須擔心違法 。

Pushhhh

好簡單，六四遇難者嘅兇手係中共，光州事件唔係中共

除非你覺得中共作嘅惡唔關你事

冇

立法會選舉搞咗幾多年？傷害到啲咩

街頭抗爭搞咗幾多年？傷害到啲咩

64？？

街頭抗爭起碼真係有啲實事實蹟呀

係啊
冇人講啊
屌你老母

警狗震壓六四集會

在六四當天再次發生六四事件

唔關你事你入黎做咩撚野？

聽晚維園見

11/5 200人
24/5 180人
27/5 360人
屌你老味咁快又失憶, 淨係上個月都拉左成千人,
有實際方法唔駛再送頭先叫人出黎啦

今次真係有光環攞

平反六四，光復香港！

好撚憎你呢種標題
又冇鳩啦啦吹大雞
道德綁架人
喂，我呢幾日做自己野，又留意下美國制裁，遊行，港共國安法，新武肺。自己會rewind 下64野, 知打壓冇不反

然後你一句64冇人講? 唔出又點點點，係屋企唔會光復到香港??

係TWITTER 全香港聚人推爆一個64相關hashtag 又得唔得?
比美國睇又得唔得???
一定要出維園先得?咁出去做咩? 叫口號? 然後比人拉, 打到流血
畫面好靚???

你點靚都唔及而家美國咁大件事
香港同美國有時差。食住時差係TWITTER 襯美國半夜自己人推爆一樣野出去成效根本好大。你地問心自己幾多人有TWITTER AC 又有做任?打國際戰線???

pushhhhhhhh

要返工
手足加油

當64係condom?

無錯，成班扮到好憎支共既鍵盤戰士唔出席有助攻擊中共既集會

唔好嬲
出去同twitter冇衝突

立法會選舉真係冇傷害到政府，香港人就有份

為屠殺而悲傷 如同別國關心香港事務
但認為不是香港人的事

重點係策略

Tui

又消費手足又送頭去你條撚咩
全部同我打國際戰線！幫黑人討回公道

示範比你睇 遲下到你 咁關唔關你事

pish pish pish

係由幾時開始淨係可以打國際線(I.e. twitter)其他咩都唔做得？
出去又送頭罷工又要番工不了和你唱又冇用不了
咁咩都唔好做安坐家中等支那無啦啦自爆就最好

提提大家，附近嘅中資就已經講咗聽日準時放工，因為預咗場面混亂。而班狗一定有部署，自己執生

大大力推
大大力推
大大力推

低成本呢三個字諗起 黃台仰

屌 咪撚再用呢啲topic啦
冇人講咪你講

出

你有無殺狗？

請問有咩關係？

鄰國出句聲=係香港殺狗

希望成功爭取狗隻係64放tg

p

完全唔理解你講緊乜
介唔介意講得詳細少少？

我見有啲地區會自己搞64晚會 好似係荃灣

講緊個代價
鄰國人得一次出聲既機會 出完會死
等於你得一次殺狗既機會

有咩分別？
我地而家無死人咩？

分別在
要付出既成本代價差天共地
等於岳手足屌曬你全部香港人做咩唔企前線

留意咗幾日
次次六四post都有好多blocked湧出嚟
中共一定至開心唔再有香港人紀念
年年海外記者最關注嘅一日

鄰国人有無理過香港？
點解香港人要care64？

中共其實最想香港人記得64，大中華膠覺得建設民主中国係香港人責任

當有朝一日無人悼念64，就係香港獨立既時候

好簡單，唔係啩終蟈人，所以唔會去
你可以去 完

早係1990年中共就一直插手打壓
講緊香港悼念六四係反中国 顛覆国家呀
中共不知幾想冇人篤佢死穴

只有中共滅亡
香港先有救

我地連登人
一定要成世用盡一切方法打擊共產黨
至死方休
就算只為做丁一隻勁煩既烏蠅
我地都要keep 住搞尻佢地

push push

聽日會prefer 遍地開花，定去維園好d ???

去唔去確實係你嘅自由，我都欣賞你唔會屌去集會嘅人

只係想提返你，因為中國冇言論自由/新聞自由，全世界幾十萬人死於武漢肺炎，經濟活動停頓，你受唔受到影響，同你係唔係中國人其實冇太大關係

咁你死入嚟做乜

無人推？

我諗老一輩可以去維園 佢哋被捕率較低
後生可以喺自己區開花悼念

閣下都幾叻哥wo